冇咗否決權 等於為廿三條立法？

有冇人解答

不嬲都無否決權

廿三條過唔過基本上係睇商界點睇，07年就係自由黨反對先立唔到，從一開始就無否決權。

不嬲泛民都否決唔到，由2003年到而家都係

政府03年後一直都唔推，背後有好多計算同原因
民意會係其中一個考慮

而家23條係睇美國頭,你一推即刻取消關係法
你睇下自由黨轉軚同班商家佬話組團去美國傾就知
支那而家咁嘅樣,仲要靠香港,一推支爆

最主要係可以修改議事規則，連布都唔比你拉